母親節岩岩過左 想同大家講

母親節岩岩過左 想同大家講
記你老母，黑你老母